理大發聲明要求警方立即解封校園範圍！

咩事咁強硬

理大咩事咁凶狠屌狗

錢

滕狗春袋係中共度,但陽具係美國掌握中

早就應該要

傻強硬多次啦

支持！強硬對付恐怖分子，嚴重破壞香港跌序的人渣！

一早就要啦屌你老母

樹倒猢猻散

依家先叫

America is watching you

Poly本身有十幾億擴建撥款 依家俾班保皇狗同政府玩到無撚咗 發窮惡都好撚正常啊

因為選完區選。同紅隧可以即刻通車一樣。

扯貓尾？
營造黑警仲control到既形象？

人都走晒唔撚比人入去執整

Push

呢個弱智政權打壓學術都痴撚線

因為林大輝俾人滅黨

入面好多蛆蟲

popo再唔解封爬出黎popo清呀

不自由的jer仔

滕狗呢...又潛水呀？

舊can 好多蛆蟲

覺得似係比台階啲狗落炸播

屌

得一句咋

依家先叫 出面傷左幾多手足呀

同意

守咗空氣咁多日

遲撚左成個禮拜喎

3700個外國教授、學者聯署譴責香港警察，個人渣校長咪跟住扮下嘢咯⋯⋯

神早要申請禁制令，你屋企俾人圍唔俾出入，除左報警可以做乜？
個校長到今日都唔出聲，不如死左佢啦，正垃圾

果日有信心走到就走
冇既留係到就最安全

Popo 唔做咁多無謂嘢，香港就唔會亂.......

守polyu算唔算好做？

坐喺度有錢收

你覺得留係狗屋個班好辛苦咩
又唔洗行咇又係到嘆冷氣
守poly個班先係最低層既condom

啱呀 奶你又冇錢 又開唔返學 仲唔屌你

塔利班

理大搜索行動未發現留守者
冀校園盡快解封

【即時】(13:41) 理工大學行政副校長盧麗華向記者表示，今早再於校園內與另外兩位副校長、各院院長、教職員及專業輔導員等組成了9個小隊在校園不同大樓樓層的課室及實驗室進行搜索，並增強人手，由50人增加至100人，目的是希望尋找到留守者，並勸喻他們和平離開校園。

在搜索的過程中，她表示留意到校內的設施都受到不同程度的說話損壞，亦尋找不到任何留守者。她指學校教職員已盡最大努力，現時希望校園能盡快解封，進行復修工作，減少對學生及科研的影響。 有記者問及警方會否入校搜證的問題，盧麗華則表示要交由警方回應。

民主黨立法會議員許智峯亦於早上11時許進入理大校園，並向記者稱會在內視察一下情況。

推行動post.
Be water.
遍地開花
五大訴求
缺一不可

擺明知無曬 幫佢D狗落台LA

唔開sem都要照收學費，賺到fatfat

啲裝修錢有無得claim

唔係諗住咁樣就可以放過你隻滕狗呀
你報驚叫狗嚟架喎

傻強好撚柒呀你

雖然嚟得太遲 但好過冇

冇人咪叫狗開

嘩 突然英勇

戇撚鳩
冇野做都唔除面罩

唔出奇

個個都驚俾人起底

反而應該帶返個防毒面具仲合適，現場射咗咁多二噁英

我要還書，差poly圖書館幾舊水啦 屌

林大輝唔係自由咩
港共第2大黨

［重要聲明］連登巴絲同意贏左區選係有價值，但運動不能因此完結，仍需努力

認同請幫推，重回正軌

推

暴動無得claim

佢之前係公民力量

因為黑警/港共叫理大發聲明

無得賺學費啦屌！點出糧呀！

扯咩貓尾 唔通由得佢/同佢駁火?

文宣梗係先行

支持理大守護者！

輸左選舉咪無得玩流程入錢到自己袋
咪唔批住

死曱甴阻撚住個地球轉

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

二噁英

出年先講丫嘛

"邊個話解封呀, 呢到我話事, 企埋一邊身份證"

早就應該啦屌 而家先出